[集思廣益] 急求長輩圖/長者文宣意見！

呢排冇乜長輩圖，琴日撘巴士見到個呀伯又睇緊朋友wtsapp佢暴徒乜乜柒柒，想airdrop佢(佢用iPhone)之際發覺根本冇圖可以比佢睇！
大家集思廣益我仲同文宣個邊講！

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

Push

長輩圖有個生成器嘅網 自己整都得

意見呀 入面寫咩先得嫁！

要整返多D 認同請分享 蓮花圖

講狗嘅惡行

Pish

黑狗拉c9 平民嘅惡行

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

上面有Ching講拉c9
可能講埋推陳伯

推

[警察文宣海報製作idea]

1.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
養你的成本，比大陸武警高七倍，你又已經失去利用價值，為甚麼要留低你浪費米飯？

2.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
清算，輕則抄魷，重則送中死刑。

3.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
清算了你，共產黨將會獲得香港人的掌聲，你覺得它會不會顧念你呢？

4.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
不要忘了你旁邊的好兄弟，今日你做的一舉一動他都看在眼裏，清算來臨時，最博命揭你陰私既，你覺得會是誰呢？

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter: